[正名] 呢個病係叫中國肺炎

呢個病係叫中國肺炎
唔好俾班生番揀個低調嘅名, 甚至屈做黃色肺炎
-----
香港獨立

香港獨立

中國肺炎

叫中國沙士唔係惡d咩

唔係
中國肺炎 Chinese Pneumonia

係 支那肺炎